如果玩快閃嘅話

不如啲路障求其擺出嚟啦

或者綁幾條鐵絲喺附近嘅柱cake死班popo

快線係辛苦要周圍走, 最多快閃一兩個站就散la

始終唔會咁多手足畀人拉

光復香港
時代革命